聖誕節俾女同學讚我好可愛😳😳😚

呢排聖誕節小弟我梗係毒撚一個喺屋企鳩fing fing㗎啦 咁咪唯有周圍搵人吹下水自製下興奮

咁同其中一位女同學傾得興奮之際 佢竟然無啦啦send啲狗仔公仔俾我睇仲話係我啲friend

咁即係咩意思 係咪想間接咁話我好似啲狗仔公仔咁又得意又可愛 係咪代表佢對我有好感 我係咪仲可以趁假期約佢出街 可以得米㗎喇

屌你老母

撚狗

樓主做狗

有呢個🥰emoji喎 唔係即係佢想當我好似啲狗仔公仔咁係咁錫咩

A. 狗公
B. 唔想話你on9所以讚你可愛
C. 只係當你係隻狗

fake and gay

D. 佢想當我好似啲公仔咁攬到實一實

柴犬公仔黎架喎
廢柴

Real and Love!!!!!!

一隻戴賊巾嘅狗公仔
一係笑你係賊仔, 一係笑你係狗公

係呀 得米啦 仲唔上？

柴唔係用嚟燃燒我哋轟轟烈烈嘅愛情嘅咩

你班連登仔真係好鬼酸

一圖多用俾啲兵仔FF

慢慢毒留屋企啦你哋 等我即刻gel返個靚頭先

係柴犬 即係柴狗
即係想同你講人生有幾多個十年 唔好浪費時間喺佢身上
即係叫你死開

應該對樓主有好感

收收埋埋你哋塊皮啦 人哋有同我講Merry Christmas🎄㗎 你哋班連登仔又有幾多個女仔同你講聖誕快樂呀

估唔到原來佢係啲咁體貼嘅人 咸咗

係。

你就好

單身狗

今晚要做失身狗

有咩興奮得過平安夜可以自己一個
咪就係呢幾日假期都係自己一個囉

女同學呀

你同人講先
人地咪 in courtesy 囉

你係毒撚嘅直頭block鳩你添啦

你試吓叫樓上嗰位毒巴同佢啲女同學講聖誕快樂

其實你心裏面有答案駛乜出post問啫?

咁都要俾你哋參考下

Sor 係要參考下咁多位仲喺屋企嘅大師嘅意見嘅

你有街出仲會上連登？

柴犬公仔=廢柴狗公

哇原來send錯左比你
Sorry啊我唔係send比你架

等緊佢reply

樓主得米，性暗示黎
條女想今晚狗仔式

其實只係想話你知佢想要隻公仔暗示你買畀佢

黐撚線上得啦
聽日約出街直落番屋企屌閪買定套啦

唔係喎 佢好愛自己啲狗

毒撚真係好恐怖

人哋好純品㗎 真係吖

屌你講撚到咁白仲喺度上連登

望唔望到綠色頭巾？

即係話你好似隻狗咁
生得似賊

唔可以拖住手上連登㗎咩

佢話你係狗公

我係賊仔 偷咗佢個心